美股認真討論區 CDLV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

我推得啱唔啱？

有冇傻散冇入貨

我冇入全倉都覺得自己係傻散，依家呢個位入又唔知仲有冇水位

又升

有冇人知點解我支牛孖展唔到

同本身買入價差唔多，所以無加貨，希望唔係底

明明dl入齊貨
但孖展唔到 賺少10%

覺得升點解唔加？

啱啱追左少少

monster mrna

我係傻散
中美近排愈來愈多動作，想睇下會唔會再跌多啲

12點清左半倉止蝕 啱啱起身
Dllm

個市癲撚左呀

跌多次你又唔夠膽入貨

我3點半醒左以為有貨執....屌

多謝巴打差你d貨

買call put咩 qqq唔止蝕

傻散真係傻散

放晒D舊經濟先嚟升

啱啊

走左少少mrna lock左部份profit先

BNTX之前升左一浸啦 依家到返MRNA姐

Hold左成個月油，琴晚終於止蝕放左，依家似會升返

唔順可以沽

我同佢鬥長命 垃圾oxy成個倉得佢蝕

唉 好撚傷心

唔好意思 阻一阻你地
題外話
想問你我地有無龜頭痕既經驗？痕左兩個星期 仆街 小小痕 間唔中痕下。龜頭炎？有無人試過 點搞好

多謝你啲貨

一日未放 一日都未蝕

今晚qqq又升

止左XOM, OXY我都有琴晚未到價放唔到，今晚放埋佢

Mrna 做咩又升

唔通真係比p巴坐到mrna 100蚊

P巴大戶

佢又fatfat啦

買tsla止止痕

驚買完仲痕 不了

睇醫生啦

tsla有市盈率啦5倍

AAL下星期公佈業績，差不多可以沽

搵滴露 那那佢

盤後綠返晒

睇醫生啦，仲喺度問

咩科？泌尿？

搵條女止止佢

係，你係咪比條女傳左念珠菌之類？

我覺得小問題 買野搽搽佢就得 睇下呢到有無人試過。買野搽下 唔得再睇

自己女朋友。我有帶套 口交會唔會傳？
利申 無call g

Moderna Inc. stock skyrocketed in the extended session Tuesday after the biotech company said its coronavirus vaccine candidate produced a “robust” immune-system response in a larger group of people and the study will move to a decisive clinical trial in July.

唔升都唔得啦

有冇明顯紅腫or損呀，有就要即睇呀

Nflx

無呀。

琴晚Fauci講果隻有promising result係唔係佢，睇news好似冇開名嘅

牛b

去到最後階段？

近排叫過🐣🐣

屌 tesla盤後又升返
前日1642入左7股
琴日1511買左5股 之後1525賣左果5股就算

自己睇內文啦

手痕想止賺mrna

無call g 有既話 我即刻去驗 仲喺到問咩

okok，英文屎

all in醫藥股
睇下有冇新藥醫龜頭痕股
一有新藥 就爆升
到時有錢醫龜頭

又係你

same

85蚊 已止賺

搏下午個盤前有得回 再入

次次有消息之後都唔止一棍架喎
喎唔睇埋今晚？

Mgm做乜升到咁

返大陸睇平安好醫生

D咩飛機銀行財報 = 屎

MRNA trial 2應該未出paper? 係咪又會做埋peer review. 出埋應該有得再升下？

tsm今晚有冇得升
66.8入咗

試下搽neomycin

無 沽

好 hold到下年!

我膽仔細早個幾月 石油爆升，第二三日連續水果次 驚左 ，所以止左先

炒完啦青，60 任買架

UAVS, BOXL

唔係可以上網睇咩

爭d比人呃貨

而家先開車

坐得唔安落就唔好坐啦
買啲自己覺得坐得安落嘅

出面有傻散高買低賣tsla

59入左啦

買細d就坐得穩

73放左，唔到我賺

屌你老味TDOC freefall

尋日朝訓醒做乜跌噤多
今朝訓醒做乜mrna升噤多

73接左你

73放左77再入

又入納dee, 又就快有trial2 result， 又話月尾開始trial3
做咩咁早放

Netflix含淚

你用咩買？支牛唔比孖佢

仆街，我78蚊入ncino, 80放撚咗佢佢同我升到91.59

屌 好on9
All in 左隻唔比孖展既股票
=有一半錢用唔到 痴撚線

唔搏了
冇賭運

p仔坐住moderna, 我點敢入

佢旺

bntx moderna我吹奏左咁耐

1strade ，扣融資購買力

P巴依排旺

我係你Sh第2波

分唔到你吹奏定笑鳩佢

睇$100

我楝無問題，佢坐沉我

55買，66.8放左

P巴fatfat 可以請哂所有連登仔叫雞

究竟點先事前發掘到INMB依d一日升幾百%既痴線股

我 $76 入
呢隻 IPO 好野黎

今晚另一隻 IPO
之前隻 LMND 爆升
呢一隻又係保險，佢 market share 同 revenue 都比檸水好
我打算小注入

DLLM放左迪士尼又V彈

Clinical trial 係phase 1?

吹埋htbx得唔得

已經67.24

廢老贏左契媽

認真既忘巴冇人理 假膠mode就比人屌

升完啦

呢份野係邊度搵到

疫苗 play

契媽今晚反擊

做莊

無計，我新手，唔夠定力

留名學嘢

人體臨床分1 2 3
1安全性，2成效性，3大規模應用成效

Clinical trial應該係最後phase?

係phase 1

MRNA 只係出 Journal article，係詳細 d 不過 delay 左
publish 係 NEJM ，佢係權威 journal

用舊料都可以炒起
疫苗 play 真係好鬼

原來琴日d平貨係你比我既

普通科先啦，搞唔掂會refer你

年底上100
自己諗

Ptt stock板

而家係1？

3

Phase 1

METHODS
We conducted a phase 1, dose-escalation, open-label trial including 45 healthy adults, 18 to 55 years of age, who received two vaccinations, 28 days apart, with mRNA-1273 in a dose of 25 μg, 100 μg, or 250 μg. There were 15 participants in each dose group.

An mRNA Vaccine against SARS-CoV-2 — Preliminary Report

性病

消息係攞嚟估嘅
估完驚完仲唔爆咩

終於追返前晚條數

好衰啊

諗住會暴跌搞到個搞低價set得好進取就訓點知錯過左契媽大特價

單單係疫苗，失敗率差唔多係85%

我都怕冇回，然後一飛沖天

Strong hold既巴打有定力

起身數錢

有追post又承受到風險，尋晚應該入到平貨

84回到75仲唔夠低
Tesla 400先入

半夜起身見到升勢就買左小小貨

熔斷日我都唔驚何況琴晚3%都無

入左隻舊經濟 妹住升

最多人肥係phase 2去phase 3?

係75.01
我set左75溝唔撚到

有pfe azn gild
mrna 新公司唔敢買

一般要由phase 1去到approval再要幾耐?

原來侵侵琴晚對中共出招

就係set正左75見佢上返去77諗住半夜可能又轉燈就無轉單 不過都係開心事黎

科技股睇嚟要收皮
係時候炒返舊經濟

疫苗 play 真係 day trade 算

MRNA 單新聞一出
呢兩日爆升既 VRXT 係 after hours 即刻人踩人

Balance下姐 最後都係會番tech

我78 77都有溝
76個下太急無溝 直接set 75
結果掂唔到

制裁姐

Vrxt不嬲係咁 賭股黎細隻多人玩

我錯了
嚴守左止蝕 但overall profits 都仲有嘅

收左入trello

只要是你看得到的新藥，幾乎100%都會進一期
不然花錢做臨床前研究幹嘛？沒用的早在實驗室就胎死腹中了，你根本不會看到
因此申請一期、進入一期，是基本中的基本
所以這個表是這樣看的
phase 1-2，從一期往二期做下去的比例(就是一期成功+做二期的意思啦)
phase 2-3是二期成功+往下做三期，這邊需要注意，二期成功有時不一定會做三期
同理，phase 3-BLA(NDA)就是三期成功、申請藥證
BLA-Approval就是拿到藥證
NME跟non-NME的區別我不是非常確定，因此有錯歡迎指正
NME就是一般的小分子新藥
Biologic為蛋白質藥、單抗藥那類的
non-NME我的理解是505B2那個途徑的，新劑型、新給藥方式、新適應症等的新藥
Vaccine是疫苗

所以當你看到一個小分子新藥
臨床前或是正在一期的
他最終成功的機率是6.1%
開始做二期的(一期成功)，他已經贏過了那些第一關被淘汰的40%
正在做三期、等解盲的，最終核准上市的成功率是38%(48.7%x78%)，即便提出藥證申請還
是有一定比例是失敗的(22%)
這裡講的只是比例(成功率)
如果是無腦多的話，看到這就好了

但如果你想要提高勝率
怎麼能不去研究這間公司葫蘆裡賣的是什麼藥？
是不是真的有前景，結果夠不夠好，跟其他競爭者比起來的優勢是什麼，市場多大等等
提高你選到那6.1%的機率，而不是另外失敗的94%

在做過功課認為這藥確實有潛力後
通常二期有好結果、三期做個幾年是正常的，也不用急著在一開始就衝進去，那時可能剛
漲過一波
臨床試驗都會有預期結束時間
每年公司也都會更新一下進度
大概在預期解盲前的半年~一年內找個好時機(低點)
先進場等了也是個好方法
只要三期做下去，成功率至少5成
(但反過來說也有2.5~5成的機率是賭錯的XD)
再加上如果你有做過功課，你的勝率會高過5成
然後就是等好消息

這也是為什麼"正常情況"下
二期成功才會有人關注，要賭至少勝率高些嘛
三期要做好幾年，總不會股價維持好幾年都在高點
我相信大部分的人也不會想放著等好幾年
所以三期中後才會有熱度的原因就在這

當然現在群魔亂舞的情況下什麼都能炒
不計風險的話
什麼臨床前研究顯示啊，申請一期、申請二期(等同一期成功)的
通通都在炒
不論哪種形式的新藥，二期往三期是失敗率最高的階段
因為三期太花時間、太花錢，是否做三期是最大的檻(即便二期成功也不一定會做三期，
一定要確實有潛力)

這篇並不是說三期前都是垃圾
也不是說三期前都不會漲、不會炒
有心都可以炒
有炒都可以漲
而是在說風險問題(成功率)
有這個認知後，進不進賭場、是漲是跌都是個人的選擇

如果有疫苗出現左
係醫療股升 定冚家都會升

Gild我都買過，咩消息都冇用，升唔起，即賣

係咁買huya？

你宜家睇下啲航空股

可以上申請藥個網查，係街唔記得網址，預計7月開始phase3 10月尾出結果，順帶1提普通藥phase3到推出預3年以上好似

睇台仔篇文，有d悲觀，上市最快4-5年後

好耐我都係聽你講 入左做倉底

如果疫苗得 舊經濟即刻回歸

after hours 大跌
乜都做唔到，down 足成日
真係無仇報

疫苗可以咁快，定係特別情況可以skip好多時間？

賣完1525又半夜狂跌
今日盤後又升返真係難以預計

美股有好多pre clinical藥股

同之前ino 10幾蚊果時一樣

一起身升返哂，又要數錢

坐定啦驚既買少一半 個人定d

普通藥就可能 今次咁大獲一定加速gogogo

唔洗，有fast track designation，時間耐應該係fda要慢慢睇

tsla 點都會升，你坐得夠耐就得

依家等緊1642果7股回家鄉
希望真係遲下會升返

未玩過新股 係12點先上市？

多謝 mrna 舊經濟起飛

除非美國又崩盤 tesla咁多人追捧 上係遲早既事

今晚都得啦

會批emergency use authorization，09年 H1N1 vaccine 都係講緊半年

mrna痴撚線盤後升咁多

今日會將 寫比老細個outlook 擺上blog
會update埋持股

可唔可以貼link新入黎無跟開

好巴好耐無見

#1有 暴巴好慘

美股好難連跌三日

Trello? 唔好意思

好耐無見最近忙緊幫老細做ppt formatting 無時間上來

屌，撚狗市

Yes

真係一清倉就升返曬 好波

唔好一出即買
你最好等一等先入

5 Tips for Investing in IPOs

好息巴個blog係咪blogspot個個

同意 either等佢回 或者等lockup expired

多謝尋晚有手足提我買mrna

琴晚開巿又大跌
特價時段都唔買 好難幫到你

熔足三日

暴巴提晒水

訓醒又見到疫苗play

而家有fast track畀武肺疫苗
今個月開始phase 3，掂嘅年尾前就可以投產

係呀

Pizer預10月底有疫苗

有就龍一gogogo

P巴 mrna

尋晚特價時段

P巴終於戰勝歸來

肥肥

之前記者會都有講過，全部fast track，其他藥係要fda慢慢批
而家重點似係鬥快，多過驚隻藥冇效

我炒佢 daytrade
所以先打算小注入，賺杯凍奶茶

叫完G
隻隻股都爆升

尋晚入左NCNO嚇到我賴屎
未玩過IPO以為要鬥快入

所以我覺得而家係升定有疫苗嘅升幅
分分鐘升到拜登上場就大冧市

但美國政府又收埋堆瑞德西偉做乜
仲要2020年之前大量生產
到底係吉列特定mrna 先係有料到
定而家個death rate 落緊係因為已經有藥

究竟呢兩日有幾多股神因為咁跌法清倉

係， 到時會升到痴線
其實今次升市好少institution money買
佢地park左4萬億美金係money market fund(平均2萬億） 即係個市無事 佢地會衝晒出來

少年股神 P 巴

因為而家用緊Nitric Oxide

買定新能源 再short 油股對沖

產緊啦，一批就用得

11月前有藥 = donald trump嬴, 佢真係要跪契第都推隻野出黎

油股仲有得short

性交股神

舊經濟終於有成材一日 好彩買正股冇call

TSLA 又贏

揾人貼曬啲疫苗股出嚟燈燈佢

但唔係跪吓就有
否則中共一早聲稱有疫苗啦

B point係咪你買入位?

吉列都唔係疫苗，算啦佢

係

美國油股收重稅 佢地都夠仆街
你估聯儲brrrr唔洗還咩 eventually再加稅
唔隊油公司隊邊個

新能源車都應該fatfat

收到

點先可以知道大戶D錢泊左係邊

一下去到phase 3，成功率似乎好高

大行數據

p巴 又執幾十萬

又係老母係個倉度包尾

又升
開市又跌
又回
又撚

忘巴之前叫買我無買到

P 巴好似係 $62.X 有 3000股
宜家 $87.1

贏七幻五

唔計支那嘢得兩隻phase 3
moderna講咗今個月會開始phase 3

升返哂

in P巴 We trust

係咪生癬

臭閪tdoc 兩日加埋跌左10%

好似oxford U隻疫苗已經trial 3緊？ 好似冇咩聲氣

佢咁就多左半球野

少年股神

你成日話忘巴水人之嘛

傳27/7 開始

Mrna仲要入納指 好快過百

p巴追番之前輸既有突

我有m$托住契媽

唔關事，今次global pandemic 基本都會批fast track，可以一齊做

想含P巴大bird bird

未夠啦

佢太爛賭 成日玩賭股

Already in three late-stage trials, we could know by the end of August whether or not Oxford’s vaccine is effective in protecting people from coronavirus.

8月尾就知有冇效，依隻好快下喎

係
其實cow cow真係幾正
粉紅色虛線係均價

P 巴真係死過返生

六月尾開始enrollment，唔知recruit 夠人未

都話佢玩股錢係其次 最重心係要刺激

入定dal lyv 個d仆街股call 一有vaccine就

尋晚震完倉
今晚直上
唔扮了

疫苗play 先升得咁少

其實疫苗play都水尾
如果真係有疫苗 邊d股會recover 先係下一轉

X

琴晚見到reuters 個news就入左d mrna
起身就執左餐m記

係 真係少d

果時nvax 有funding 都直上30%

想入定啲正股等8月，唔敢再入油 航空 入咩好呢

今熔

tsla

買call la

隻隻都V得tsla冇V

差唔多啦，而家primary endpoint 都係1個月左右 （打完之後1個月後睇下你有冇produce 夠antibody against covid），唔似cancer drug d trials 咁做幾年睇survival。

睇左盤後未

今次小型股災睇你地仲敢唔敢高追
千7 tsla買入果班

我入左隻lyv call 21年 有疫苗佢就fatfat

PaPa Musk

睇埋今晚先講啦

你覺得 TSLA 無力上 1700 咩

羅賓漢全面進場

係compare with 禮拜一 top
以佢插幅tsla冇彈過咁濟

除左tsla其他都回左8-9成

唔入場又邊會有3個鐘1700 畀人走貨

好巴呢排好忙？好耐冇update blog冇曬方向

好多都未回晒
又去返輪流炒

NCNO一日就飛到上91蚊

Pre market 上 1600
正場上 1700

無得孖 本身爆緊倉入得好少
當賺凍飲

一陣又低開就on99

981又爆升

得你地先玩疫苗股，估錯邊入錯輸撚到仆街，又妖

唔追貨唔通追沽咩

比人捉左去做ppt formatting 玩9左我成個月

沈卓盈沽空左,佢尋日上電視講

學我買廢老股年化20咪算囉

廢老年化20 勁到仆街

屌 大師十年如一日

我發覺mon 住美股post 入市同放貨就得
一有清倉撚就入市
一有高追撚就清倉
冇得輸

感覺完全冇value

心理頂到咪得

聽晚數錢

market sentiment indicator

好巴點睇近排啲科技股升到火箭咁

忘巴喺呢度唯一清泉
雖然你成日叫我放咗隻野先會升
但小弟都想幫你含，獎勵你

完全認同
根本指標嚟

180度轉

全港最大同性交友平台

今晚高j

連登 其實個個反手操作

簡單講 overvalue la一定
好簡單個道理 有d fund一定要揸股票 成堆股票 入面得科技股前景係visible 咪所有錢湧晒入去

但我相信有疫苗之後個trend 會reverse

p巴一日賺90萬

始終個心都有條刺，日日叫我走咗先會升
肯幫佢含算好了

點計出黎 有咁多咩

好巴咁講個心就定尋晚put左qqq對沖

P巴應該係大戶
買親都一球野咁買
我諗佢身家應該過億

暫時依隻賺60而已

個trend reverse係咪指科技股之後會跑輸舊經濟股

p巴幾時請大家叫雞

arkk仲特價緊

60蚊 all in 5000股mrna

佢前日有講6%就4X萬
半夜反彈咁多
fatfat啦

大膽+相信連燈仔而已

一日賺60 萬
一個月賺1800萬

brian cha

呢個真
賺60萬
拎幾萬出嚟唔過分

不如我請大家食雞算，去連燈仔果間旺中雞店

似係前日中細股洗倉咁

玩咁大會唔會訓唔著

有P巴 帶領財經台手足

得3000股咋

食完去叫G？

睇人既姐 你會唔會問誠哥玩一球訓唔訓到

今日如無意外應該升返上星期一高位，抄底又贏

P巴正氣

晚晚都發惡夢

誠哥要玩都唔係自己操盤啦下話

佢係咁發惡夢喎

粗重野交返俾我，唔想見到連燈群組

一個月賺6000萬呀

P巴最近神操盤
要問貼士了

TSLA今晚$1100
中咗武漢肺炎

G持

早幾日1400蚊先叫做淡Tesla

落番500

P巴輸極都有

尋日盤中出既消息，要跌一早跌撚左啦

買

即係要開始入返舊經濟？

睇新聞炒股

期有個裂口

幾千萬一定有

清你唔洗24小時支支牙籤都mon實掛

我覺得今日先跌 拉高派貨

如果唔洗停廠應該無事
停廠就仆街了

點都要睇下嘅

我夜晚好少上嚟
日頭得閒睇

1790一早派哂啦洗等今晚

要大跌了

4點任沽

個個大戶

連登小型活躍股票平均指數: 1142.52, +11.99, +1.06%
連登大型活躍股票平均指數: 1255.68, +17.69, +1.43%
連登支概指數: 1065.88, -7.95, -0.74%
連登光時指數: 982.68, -3.29, -0.33%
連登舊經濟指數: 1004.67, +4.67, +0.46%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 318.92, +4.08, +1.30%
QQQ: 260.37, +1.83 , +0.71%
VT: 77.64, +0.90, +1.17%
BRK.B: 189.71, +5.58, +3.03%
ARKK: 78.82, +0.68, +0.87%

期貨任沽now

俾廢老屌打

跑輸廢老要退群。。。退群。。群。。。群。。。

菲比斯

明明每次都知跌就係入市
但每次都係跌就放左

冇買疫苗應該退左八成

屌拿聲 呢幾日真係好難玩 撚到仆街

差D要退群

升啦唔該

我覺得舊經濟得返尾水...
上星期五就有巴打提及
到尋日為止JPM就升左7%

daddy

起碼呢幾個交易日舊經濟都係贏科技股
同埋如果道指可以補埋裂口J得過

見過鬼真係怕黑 有冇巴都係仲未夠膽全倉入貨 一諗起今熔就懶屎

但係新經濟都升左好多

擺喺度咪最易

入左2股QQQ盤前放

好野
放晒D平貨出去比人接

跌嗰下就直隊 隊穿牆咁款 神仙都驚 del app大法最易

冇profit係手愈高你係咪愈唔敢入場?

你無估錯

廢老個trend 成隻匯豐咁...

x2

解釋下個新指數，今晚會放上trello。連登舊經濟指數，主要係由係受疫情影響而又因爲收入急跌，固定成本超高嘅股票組成。具體有DAL/F/BA/WFC...

睇番個指數。2月20暴跌前同而家仲有好大黎距離，由3月低位去到目前，只係反彈返30%左右。

對比QQQ嘅破頂，同SPY離前高仲有6%

正苦派一幻有幾多流左入華爾街一去不復返

美國既細工廠唔驚，除非上海工廠出事

開compare睇左，形似啫，其實差好遠

尋日比曬大媽玩

3成cashNever allin

極度懷疑連登有大戶內鬼
睇撚住黎食

連燈財經台群組

不嬲有

大把大戶

既然有廢老，契媽組
不如開多個楠哥組
跟楠哥買 代表後生仔

利伸 楠哥組

35% cash

10%未諗到買咩

尋日半夜set左三個價得一個扑中左
仲有6成現金

如果你啲貨唔係高J其實冇咩好panic

Tesla 9月下旬將發表採用低鈷或採無鈷成分 續航距離更高、耗電更少的電池設計

Tesla 出新電喎....

hold住先，今晚都未必係入市時機

300%孖盡入

好博
今朝發左達了?

hold到納弟幻2

熊騎巴孖盡尋晚都唔驚，犀利

Fremont細廠？好撚大
仲擴建緊 就嚟大過Apple

qqq止乜撚蝕

我傻鳩之前3熔個次試過 依家唔放了

忘巴一止就升
連燈止標

尋晚執完個倉 6 成tech
1 成 Disc
準備入下其他 sector

P巴沖緊黎含你

P巴上水啦

唔知忘巴驚乜撚

岩岩返到公司
準備打鋪機先繼續上連燈

雪雪聲？

Set晒止蝕
不過小心啲好 信專家話嚟緊兩個禮拜都升
7月尾pullback

old news

依家全倉現金

P巴搵咁多
叫個老細自己做哂d嘢啦

入左bntx 冇入 mrna
屌

P巴自己就係老細

巴打諗住坐十年等下次股災先入？

下次高位先入

驚佢銀紙機無墨咋

mrna盤前破100都似

尋晚無入貨

神藥

冇全倉姐
保守贏都係贏

p兄牛b了

981散水

差不多啦，都上A股了

我2x已經吹奏

忘巴我有1500美買咩好

老細個銀包跌一跌都壓撚死我
可惜藍

你幾時俾我吹

都係tsm好

mrna份報告好靚仔
但未提到量產同時間既野
都無專利

100我即走

This

忘巴避緊你

又破頂玩哂啦

仲諗住以後我嘅股就係佢嘅股

第2隻nvax

又疫苗消息又大升幾日？

如果真係有成效，國家機器一定全力資助啦

未知數據點
但講就講到好樂觀
不過唔知變左種d藥會唔會有效

我薯仔頭唔識呢啲
等醫科專家黎，呢度大把

小賭怡情 大賭大勝

賭徒

隻NET廢到仆街

留意到好巴成日對dal念念不忘

唔俾孖點大勝

P LOAN

sqqq

等佢俾錦囊 依家8成新經濟

又撚化我

我想過去找雞數,唔知有冇人敢去食?

依家唔敢出街

葵廣近d

講真jpm同ual dis都抵入

tsla 1700 啦今晚

港女跌撚到

而家到P巴串忘巴

講就有

1/ 按新出嘅連登舊經濟指數，目前舊經濟只比3月低位彈左3成

2/ 再睇番耐d嘅歷史，連登舊經濟指標有個特點，會橫行幾年，然後上或下急行，再橫行幾年，要短炒真係唔好唸舊經濟，買得起碼要預5年先有收成

又玩返疫苗play
呀婆都識玩

高j qqq都唔玩舊經濟

港女終於回歸中国，同世界股市脫軌
可喜可賀可喜可賀

如果以家87入會唔會太遲？

呢幾日豬到訓喺度，暴巴
好撚頹

因為你講左出黎

依3隻不了

多謝暴巴
但係你覺得新經濟會唔會爆破多次

check左冇事喇?

開市我驚你又要問過 100入會唔會太遲

Gun

而家入你預左執唔到
而家點入?盤前開左?

咁高買預左中伏

屌你咩
仲想講好多

仲以為fsly會轉燈點知都係唔得

4點都100, 點入

講邊隻燈邊隻

手風唔順嘅話轉坦克車組合啦

留名

3隻有2隻

咩叫坦克車組合？

想請教下而家我有D美股係富途, 剛剛申請左FIRSTRADE戶口
填左FORM試將富途美股轉過去, 點知FIRSTRADE咁回覆,
打左去富途, 佢地話佢地唔可以單方面INITIATE,
有冇巴打可以指點下迷津?

您近期提交的轉入賬戶資產表格我們無法處理，原因如下：
美國境外的資產無法通過ACATS轉入。請在富途證券申請DTC資產轉移至第一證券。
您需要提供以下資料給對方公司：
接受公司名字：Apex Clearing Corporation
DTC號碼：0158
接收賬戶號碼：您的八位數第一證券賬戶號碼
接收賬戶名字： XXX

若對方公司需要第一證券的聯繫方式，請提供我們轉戶部門的電子郵箱：transfer@firstrade.com

註：Apex Clearing Corporation是第一證券的交割公司。

如果您有任何的問題，請隨時聯繫我們的客戶服務部門。

又上又落，個人好亂

tank邊四隻

DTC資產轉移

自膠sorry
晏d睇下

契媽又放假？

佢廢...

屌
呢隻我有

仲有work

其實而家係咪唔好短炒，疫苗都就出，全倉長揸都似唔錯

應該係幾時爆

問題係唔會有人知

呢個D 股個價已經PRICE IN 左出疫苗

Tesla 一股定生死

我見到支避雷針...

on9?而家先追

真係唔好掂舊經濟，好耐先有收成同真係好慢

50蚊入 70走左
疫苗股同賭＄冇分別
不過mrna好大機會上100

音樂椅遊戲
入場要果斷
轉身要夠快

呢隻野我估會再有一次震幅

QQQ/TLT

我平時睇60分鐘圖玩Day Trade

aal 同dal 呢幾日會唔會爆升

賭好大？

唔會

無左幾皮

Tlt 個圖

TLT都畫圖

即係順勢就ok

幾皮就咁亂，心理質素有待改進

同vix畫圖差唔多

都想問呢啲係咪唔可以咁睇thanks

可能剛剛玩 本少

唔知自己錯嘜，幾時入幾時應該出都唔清楚

尋日開盤無耐納指-2% 以為鏞了

放完lunch就升到傻

點解係坦克車

se跌少少即

我個本就係得幾皮 玩太大個心頂唔住

慢推

上就上硬
但會唔會好似nvax咁企穩就難講

work 照坐
NET 跌就溝 預長坐

屌你隻x見妹左咁耐 7.4X就放左 點知今朝升到

我覺得mrna本身都係leading咁
如果真係做到疫苗 靠專利應該可以企穩

醫用大麻股來吧

甲硬皮厚血高，仲唔係坦克車？

美國比唔比佢專利都係問題

唔比專利 實比好多錢 唔係實告到死

cloudflare 點睇

緊急法徵用你條formula

極光

咁你就唔應該亂買，集中QQQ/TLT la

呢個名ok 喎

港女插到咁 今晚美女會唔會仆街

舊經濟有咩好介紹？
除咗X

4點準時沽空

以為可以碌豬
呢排都想rebalance個倉 考慮下呢個先

大選前轉揸坦克車可保小命

姐係dow果堆最多彈起幾日 然後又會返去Nasdaq?

有人會話好容易取代

TIGER II組合

屌唔好提 見連燈仔係咁推
就入少少玩 升得勁慢
同期自己入adbe nvda
仲快過呢隻垃圾

tsla+qqq 可唔可以叫輕坦 夠快 但係甲唔厚

今日都升想減倉 次次spy頂到3220 左右就反彈落去

強勢唔玩 玩跌勢係咩玩法

垃圾貓

Sp500

唔係，係舊經濟如果成個sector睇，係可以幾年好平無咩波幅

今日新詞 坦克車

sp sc精選

伏到仆街 反彈都跌3%

有冇人留意GAN

一推就入咪賺囉，係咁推先入即係望哂成個升浪高追

-20%

中長線睇好

起碼arkk/ TLT

契媽+TLT 好似好唔錯

個別成分股可以好大波，但整體係好平

a股早排升得咁急
依家開始吐返曬出來

認真咩，4月吹既風，6號既文章，尋日香港都見埋報都仲係死魚咁喎

Mrna 85蚊放曬 是否弱智

買tlt 不如買廢老

買廢老不如買voo

開盤有反應可能100

TLT 行了幾十年牛市
一反轉就PK

就嚟0息咁濟 唔牛得幾耐啦

net 呢隻閪野 升又慢過人 跌佢就最快架喎

歐日瑞: negative gogogo

Rebalance 用

暴巴 想請教下

TLT 可否當做對沖之用？

hedge fund fail this over 1x years

爆升前61放左 是否更弱智

特斯拉美國工廠130多位工人確診新冠，曾接觸超1500人

tes..

TLT 好少用嚟做資產對沖
有時候可以股債金齊升或者齊跌
可以參考上年下半年或者今年2 3 月

Tlt 純炒只能夠博佢行負利率 一加息除時插水
我162都入左少少對沖下

人地十幾廿蚊收齊貨，你就升到三十幾四十蚊先入
係差好遠架喎

千跌喇

預期之內

買model 3送肺炎，千升

你咁講隻隻都唔洗買啦

依兩年好多人用vix hedge
但愈来愈多人用, prenium 愈来愈貴
VIX 應該有排都去唔番15咁上下
另外用vix, 係超active management
揸住張long vix 其實要好大心藏...跳得太快

又唱淡

this is

可，但好似三峽大壩咁，唔好靠曬佢

放棄思考算

推薦Short term vix efn
UVXY門檻低，可防可控

認真
黎啦

P巴好勁

信p巴冇窮人

leverage 大低

尋晚見富X有人提過

要高leverage咪直接vix
接受唔到vix個格仔又要高leverage姐係點

一訓醒就回左本，明明呢兩日炒輸哂

好彩前晚加注mrna

我想問BIT 同FAX 對比Vanguard果啲bonds有咩唔同?
佢地息率去到8-10% 又唔洗俾管理費

一隻mrna跑贏曬

尋晚開市 +1300 usd 之後 -1300 usd再收市 +2300 usd 全正股

係 因為佢唔差 只係時機唔岩

琴日dal leaps call加咗倉

今晚再追過

Great

好彩忘巴講一講bntx mrna
前兩星期入左 呢幾日hedge hedge啲雲股 唔洗輸到仆街

我瞓前set咗82放
是否弱智

全民炒藥股 今晚正式啟動

鳩估4點盤前已經90幾

錯的時間遇上對的人

今朝8點醒唔切果班又湧埋入去, 90幾唔過份

今朝9點醒唔切果班又湧埋入去, 100幾唔過份

最緊要愈高愈好 持緊貨

原來好巴重有
我都好重貨

900幾

嘩 好彩尋日加左貨
好多傻散尋日走左貨

全世界都升，得港股跌
北水好冇面姐，不如引用國安法起訴全世界啦

國家隊呢？
托咗成個月仲有冇水？

Mrna又升
無貨得毎睇字

係三峽流緊過黎

水災沖爛哂d嘢
又要再起過，gdp又升

多難興邦

解決養老問題 gdp大爆升

怪不知支那keep到gdp增長

開發水上經濟 又贏

高追俠出沒

好快就開mrna苦主區

睇番 又係

不過賭黎緊唔會插 只會轉板塊咁炒

好難講，已經升左，疫苗股炒得一兩日

Trello 有矛板塊係講對沖

等我賣張call俾你

未整

同埋我材疏學淺，trello單純係睇到嘅野放入去做notes

如果上100入唔切做空軍

我覺得 止賺/蝕+ 對沖

應該係最難掌握但重要既野

暴巴 加油 造福人群

空疫苗股，真心咩？

cls前日高追左mrna
估唔到今日一訓醒

空單上得切車

好爽 1張spy put -40% 成個倉盤前就+15%

上岩車唔難，落車先難

唔買都唔好沽 最多賺少啲

今晚gohealth 又會點

oxford 同 mrna完全唔同技術。一個用腺病毒做底,一個係全新mrna技術。
mrna

我已經唔係痛哭 直頭哭斷腸
本身諗住今晚會升返 回到家鄉就算

科妓股

唔好拖累arkk呀屌

港股好健康 有升有跌

果日mrna 炒上平手左張 17/7 75$ call

果日放左

好彩尾市入番張 90$ 8月中

契媽幫你日日蝕

同mpf廢老一樣，收管理費蝕錢

美股都有升有跌

港股健康 基本法腐乳

又準備到價

美國佬冇基本法簡直係搬石頭碰自己隻腳

唔驚啦, 夾鳩d空軍=升

Weakening

真係唔補裂口直上？

希望入到 入唔到今晚都會食左先

大陸两融升唔起

今晚高盛又gogogo了

升災

今晚唔扮了

美股好似點都補返 係遲定早

3180? 補左啦唔係咩

JPM style 高開低收

無加又無減
今晚加少少

岩岩望一望契媽k 果2日入左就持有1%tsm貨

老母W冇
仲係度柒下柒下咁
但好彩有正股

光時指數係咩

契媽呢排係咁入簽名

想通了，全倉asml+tsm，除非世界末日，人類科技倒退，否則都幾安全

紅股

為時未晚

除非俾支那ban
一野跌穿50

咪玩，支那ban仲爽

想通了，即將要和社會接軌，就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。

希望今晚可以升到當星期一無跌過咁

迫不及待好想玩玩了

今晚熊市 WHO JOIN?

除非發明到唔洗用semiconductor，人類科技大躍進，咁都幾抵輸

其實純semi con performance未必好過傳統經濟股

一份錢 SP SC 一齊做
係唔係就到SC價就入貨準備比貨人
跌近SP價就全倉現金等比人行權？

熊熊哈

尋晚新聞嚟
呢單先最新

Travis County approves 20-year incentives deal with Tesla for potential gigafactory

琴晚都回返有突啦ch8ng邊隻

想通了，全倉asml+tsm末日call，除非世界末日(option expired)，人類科技倒退，否則都幾安全

琴晚放左XOM返黎啲錢入3成落SPCE先有冇太空愛好者

成日唔捨得落車個個都話set止賺放紙鳶
我就set得勁柒成日比人震走賺少少

又要追貨

條CALL震一震唔見左十幾萬，我學藝未精

Tesla又撞尾

nio走鳩左又上返14蚊,屌咩

唔緊要啦
麵麵比左最後的祝福

琴日走了vix
食花生 mode

今晚炒咩
廢老定契媽概念股

1條CALL十幾萬，仲只係震果部份

中小企

Tsla atm premium 4××，差唔多啦

咁即係升定跌

自己領悟下
幫你入埋領好唔好

TSLA呀，升一晚都夠啦
玩唔掂，高位落唔到車，速度太快0-100 都係4秒

你同面仔一個買put一個賣put會點

反而我覺得造市會大升
美國，不怕，消化完消息明天千升

Model 3 0-100km 3秒6渣

Cybertryck 2.8

今晚7000不是夢

上太空

今晚炒車，跌

大家入定錢今晚tesla 撈底呀, 應該有機會跌返去13xx

開市gap up 1700

唔好傻，尋日最多跌到1430

無啦啦點解跌

支持冇人睇淡 點繼續升

set 1300 all in，支持吓傻淡

又12點開波？

咁現價沽千三入咪賺兩轉

tesla 間廠好多人中左武肺

Amzn倉之前都有人中越升越有

Roadster 2 1.9

Amzn跌咗唔少喇

3300高J左，唔知要坐幾耐

呢單新聞尋晚盤中0114嘅時候出
尋晚Tesla有冇直插谷底

今晚彈返上去

前日一齊回調姐都唔係有事個排跌

1430附近橫行左陣應該算有個支持位

長江大把

三峽大壩擋唔住啲水沖落嚟港股

盤前龍龍哈
開市熊熊嘻

升

price in 左啦

暴巴好謙虛 一直跟緊你學野

睇新聞 真係無乜意思

你知既 大户一早知

價格就係最好既野去反映個demand

Tsla轉頭話無影響 就直線上升

照升

個po靜左好多 今晚rebalance下個倉

呢幾日死唔少人

有貨咪咁講囉

stonk only go up 呢句真係真理

次次同條女搞野就輸錢，我懷疑佢吸我陽氣

比條女我搞

ASML second-quarter profit misses estimates

今日起身睇個倉+1600

你打算輸出幾多錢比我？

無貨呀 之前大升走左諗住入番

比條仔搞

開市call tqqq

支牛有啲股票唔支援孖展
有冇辦法孖到
好撚狗 all in左落隻冇得孖既股度
變相冇左一半可用金錢

佢哋死曬 先有得慢慢升

可能救左你

輸陽氣，好痛

搵個仔搞啦，可能贏大錢

星期一未開市都爆左兩三個post

好巴 有無增持sq

少年股神永遠唔會死錯人

支那攻台呢

我琴日dl all in左 贏緊10%
如果有得孖我20%啦屌

我今日曬左太陽，睇下夠唔夠

我幫你吸返佢

世界大戰，抵

你一半

今晚早d 訓，聽日起身再數錢

IB係咪無限制?

放心 係好事

宜家侵侵簽左果條行政命令
老母叫我唔好再玩美股
話我d錢會drop to 0
點答佢好 我都唔識解釋

利伸: 老母係廢佬

輸你輸20%

主席你係第1個我覺得煩到要block既人

?
認真 唔係老作

認同
繼續月供港股先係出路

獨市都miss
改名NMSL好過啦

正 加貨

你玩返港股吧喇

今晚可以考慮下

賣1/3

有 尋晚 112，113 附近加左

我尋晚仲賣埋契媽重倉咗佢
契媽我知錯喇

nflx今日何去何從

佢減持

TSM

又得返D熟悉面孔

等落山 不過sh唔怕

答佢你依家all in 中國市場

新入呢度 想問有咩要留意

全call =發達

ma20 好有支持 強勢股真係好屈機
如果唔係重倉佢 我都想加

又話減payment

13x減左 112，113 又加番

美元指數直插

賭場開門!!!

我減完佢幾日跌到112 點可能唔買

Tesla 1576

Mrna 賭場已開

琴日跌到70蚊時唔敢入 想死

Mrna 91

盤後追都爽死左

一開閘應聲彈出

三成倉100蚊貨 係咪應該唔加？

Mrna

呢輪D冷氣股咩事
開始開返工要開冷氣

AAL CCL UAL都癲緊

carr？

moderna moster

P巴 monster

今日又睇到多一隻

Rtx咩事

每個月都有幾單炒車新聞，人冇事先可以買下輛特斯拉啊嘛

連登仔落哂車 要fly to the moon

俾土共制裁 好似係

屌mrna

唔加啦當然 要識manage risk

有成交咩

有mrna call@75 aug
Dia唔diamond hand好

CARR

Mrna @ P巴

carr真係好硬淨

止唔止賺好

我都覺得 risk management先係致勝關鍵
成日睇你blog學嘢

Mrna?

Mrna高唔高追

舊經濟股

MRNA 止賺先,睇定少少再翻手入場

Tsla 越賣越低

咩事

唔好再講，8半先有盤前

想問下IB港股收息係咪無fees???

點解我咁傻82走mrna

下下都單日+10%咩

Premarket目標價110

今晚有機會上100

仲綠緊喎

Model S cheetah mode

Run

好難回到家鄉

返唔到咪擺 tsla遲早升得返

90入返
P巴帶我飛plz

75 走咗一半mrna

契媽唔認你呢種契仔

有10股MRNA都好撚開心

沽

brbk
唔反了

廢老191

林鄭月娥

廢老

廢老 > 契媽

好冇今晚入定AAL

而家入咩好，疫苗係咪就出啦

係度有人迷廢老係代表左d咩

期都幾chok

死渣飛機

Mrna $64入，止唔止賺好？

er

等睇高開急插as usual

Update左blog 歡迎交流

tsla 冇撚哂力，睇黎要hold耐d先上返1700

疫苗play夠玩幾日啦

好巴好重倉team下 我自己都有 但係近期都頗弱勢 有咩嘢令你會咁重倉team

係就快 坐左好多日啦

升1500前都喺1400到妹咗三日先

Mrna睇幾錢好

60，俾到盡
Drop to zero

真係救世到既話

據悉，美國德州特拉維斯縣（Travis）批准了一項計劃，如果特斯拉()在當地建造一座價值11億美元的新汽車工廠，當地政府將向該公司提供數千萬美元的税收補貼。特拉維斯縣的大多數委員投票贊成向特斯拉提供至少1470萬美元的退税。

好巴神藥仲有冇得炒？

係老母
係攞出去比人屌果d

好巴payment cloud為主

唔怪得肺炎都唔跌

今次點都爆到1800 啦掛

改埋名做特斯拉縣吧

中國女巴菲特劉央

啱啱$89走晒

巴打見你日日都唱好tesla,我就驚到賴屎咁

又想高J mrna

妖股都好玩

7/17 2000

認真呢隻嘢真係唔好高j

仲有financial

神藥？

mrna

Sq

其實佢整固緊姐，佢只要唔穿165 都值得hold陣
Team 同work zm 都係work from home股

唔清楚 無玩藥股

佢日日開市都會暴跌諗清楚先好

Netflix 同aapl咩價位入好 可能長揸

驚咩？

長揸 咩價位都入得架喇

頁頭無左你blog, have link ?

真係咩 一野暴跌就會震我呢啲傻散

長渣2日

既然長渣 你又點會怕震？

唉 我收手全入voo算

真心答你，任買

咁佢直上400， 500 你又日日問幾時回 驚咪買少d

暴跌仲好
入平貨

點睇okt csco vmw

真係怕咪分注入 穩如哈馬比

香港差唔多份份mpf都有appl 係死都大把人死

分幾次入，暴跌咪溝囉，你都話長揸

Mrna咩消息？

成個縣得80萬人
起多幾間真係幫唔少就業

Tulsa市

開市-幾千 收市都可以變+幾千 有咩感覺

你隻rtx咪幾爭氣
終於跑贏返2日

買TSLA都驚
大把人死揸唔賣
包括 Ron Baron

無所謂啦

你幾錢買?

尋日我+1300 -》 -1300 -〉 +2200

Neflix係咪壽終正寢

笑話

出埋財報再算

Googl 同印度jio 合作整電話 打7屌米

短炒操作太多反而冇賺咁多，有耐性坐貨先賺得多

Earrape

好似你打機咁姐
全部虛擬數字來
拎唔返出現實
得滿足/空虛感

GOOG(L)

Google buys 7.7% of Reliance's digital unit Jio for $4.5 billion

小米華為收皮
之後到咩

係百度 巴巴 最後打大佬騰信

Apple

我係你對家

google 算鳩數喇 樣樣野玩一陣就唔玩

老母入中概

似係JIO想做電話 唔想依賴中國

點解mrna 爆咁少？其他疫苗 一爆就上太空
點解佢係咁妹？

支概股都係會升

求教
美元跌
個市會升定會跌？

爆左幾日啦 40幾%仲叫少?

Sq連續跑輸大市d fd

其他每日幾十%咁爆

例如邊隻

Arkk唔入返

即刻跌番咁多日

NvAx bntx

Nvax邊有日日幾十%
Mrna都叫妹咁pfe gild係咩

Vxrt 長賭長有

Btw 依家好唔好追j Mrna

今晚重上400

Mrna好唔抗跌 唔知今次點

Nvda 413

仆街似熔

又溶

琴日392無入
睇少陣就miss咗

咁多疫苗賭場依隻個莊最撚恐怖
一星期蒲頭撈一筆
今個星期應該就玩完

Ino 都收儉左

新手 應該買咩股？

台股張期貨圖

Tesla

太貴了

有幾多本先

SQQQ

又新手 我覺得新手應該睇隔離ETF post

ARKK

龍哈哈龍哈哈

又係時候 召喚穿雲箭